True wireless 真無線耳機討論(8)

開新Post繼續討論

B&O Play BeoPlay E8 (靚仔, 岩岩見有白色, 似係最多巴打有)
Bose SoundSport Free (冇乜隔音)
Jabra Elite Sport 升級版 (心率監測, 有左右大細聲問題)
Bragi The Dash pro (可落水)
Jaybird Run
Sony WF-1000X
AirPods
Gear IconX
SOUL X-SHOCK

詳細可以自己再追Post睇 黎緊3月出: Jabra Elite 65t 唔心急可以等埋佢

舊Post:

另外想問the club買完有個redeem email, 係唔係隔一日可以去拎?

有the club 積分既巴打 唔洗留俾我 我已經忍唔住買左e8 2550$ 貴就貴左幾百但真心正

巴打收到Email未? 係唔係拎得架啦

我冇係the club 買 直接係星際買左 都唔知 the club幾時返貨

B&O PLAY - E8 WIRELESS IN-EAR EARPHONES (BLACK)

Original Price (CD$)
$2698

DBS Member Price
DBS$2300 OR DBS$10+$2290

岩岩見到DBS卡都有得平少少換 但唔知要等幾耐

有巴打話e8做運動唔建議，究竟係咩問題😂

其實the club積分點儲？
我之前裝now，佢自動開左個acc俾我，佢期期send email嚟結算，但我個個月俾月費，個結餘都係0

如果喺SONY同BOSE之間，大家會點揀？

試左bose
唔隔音呢個問題真係太嚴重......

For sport wo

同問

Bose

手頭上有the dash/bose soundsport free/e8
好坦白講 綜合我都係推薦the dash..
音質同無delay 呢樣已經吊打
至於穩定性 據聞dash pro已經解決左...

放jabra elite sport 升級版(/2代)
二月頭買
仲有近三年保養
用唔慣
無大細聲

原價1900
現1400放畀有緣巴打
齊盒齊單各樣
請pm留contact

唔記得留telegram

好似10蚊1分?
唔知點解有成3千分

Gear Icon X (2018) 比上代進步左好多 有冇師兄試用過？

啱啱買咗Bose soundsport free, 見人話update firmware解決到delay問題, 但我啱啱更新完都係delay到仆街

我一個月俾三舊水，一分都無

係，Bose soundsport free有好嚴重既delay問題，話解決左既都唔知係唔係打手
打機同睇片係最明顯 明顯遲一秒

E8我到手左兩日，穩定性呢樣真係做得比the dash 好，而且無延遲，另外個耳機充電盒好輕便於攜帶
但音質明顯dash 優於E8

手頭上無dash pro,但睇評測話電量加大而且改善左穩定性既話
真係理解唔到點解咁少人推薦dash pro

Pro就係因為個樣無轉我先無買 希望下代換一換個外形...

Btw 我覺得delay已經係死罪
個人意見

音質
Bose soundsport free>the dash>e8
穩定性
E8=Bose soundsport free>the dash
電量
Bose soundsport free>E8>the dash

Delay
Bose soundsport free 有
E8 無
The dash 無

撚左對e8幾日
真心唔差如果無試過其他true wireless 比較既話
首先聲唔覺特別好
甚至我覺得之前對muse5 仲好d
但e8叫有個半殘廢eq set 下
向盒拎出黎係connect 得幾快
但係斷線/跳一跳既情況係密過我用左成年既muse5
不過e8係戴得幾舒服就真既
再睇埋價錢
e8 兩叉野, muse5 我買8xx
唯有安慰自己b&o 個logo 值1000蚊

無delay已經贏左啦 依家打機聽歌睇片 爽到仆街

The club 2188 兩隻
1200一隻

聽完巴打講對dash pro 有啲興趣
想知佢個盒重過e8幾多
上網搵唔到個盒幾重 睇落好大個

唔防水掛

有delay
ipx搭muse5 同e8睇youtube都有delay

講到啲積分唔洗儲唔洗錢就有咁
照你咁講the club應該係免費送
畀幾千Points 有得換番黎

我冇delay喎 iphone 7 直頭拎埋黎玩rainbow six 我琴日試左三次e8開youtube 睇都朝delay bose就兩次都係delay

積分可以買 1蚊=1積分

無啦啦多好多分就可能續左你某份約 但你無留意人地送左比你
無分可能係簽約果時無出聲就唔幫你搞

ok 咁我真係唔知
sorry 錯怪左上面位巴打

上網話防水防塵

推

官網無講過有嘛
有IPXX果啲一定會show出黎啦
不過我諗唔大汗到好似落雨咁都無咩問題嘅

你二手賣1400
The club 新嘅200分加1200

即係話比你用撚過 破撚左處 二手野 都貴人地200蚊
你瞓撚醒未呀?

咁我幫巴打1399蚊係the club 換好撚過啦
200蚊200分 仲要比你破左處 你咪好撚so?

過左火 sorry

btw想買啲又出到街又做到運動
其實本身自己都睇岩連住條線果啲藍牙耳機，但硬係覺得呢啲出街著得formal 小小帶會好怪

$1900 used e8 有無人有興趣

買左iconX，整體滿意

但唔明點解右耳既電係跌得比左耳多

明明兩隻一齊用，但右耳要充耐啲先變到綠燈

咁樣有冇問題？

右耳係control
整體用到幾多個鐘？

想知可唔可以轉做左耳
我發現我放左邊褲袋既時候會有窒同收得唔好既情況

未試過玩到冇電
同埋用到幾耐唔深究了，反正有充電盒

btw唔該晒先

iconx vs e8
好難揀

有無巴打係iphone用iconx, 打機/睇片delay好嚴重?

價錢爭咁遠

你係咁？

等the club 返貨囉唯有

我未買, 因為有youtube片話有呢個情況先問下
唔係好想買airpods, 考慮緊iconx 2018 or 65t

請問各位巴打，E8 講電話如何呀？
我用dash pro 都要講得大聲d，對方先聽到..
去到地鐵巴士個陣，嘈d 對方都聽唔到的..

想問下 apollo 7s 好唔好聲？睇片有無 delay?

屌 想係the club 換iconx
即刻無貨

E8啦巴打

差唔多一樣收音垃圾 應該係依種design嘅通病

E8個樣真係
利申：等間65t

老灣機城留名學野

睇外國啲review iconx 好似正過e8

價錢都差一千 睇你budget

Jabra 65t 3月頭定月尾出呀？

等到頸都長

岩岩係wilson試完真係有幾明顯delay

個盒皮制 白色都幾大獲
我the dash 白色用左年半 一個月抹一次都少少黃
先換e8

Btw
我對e8呢隻色 買過白色唔係好敢再買白

我買左黑色 我驚唔小心整污糟灰色 所以買黑色算

Iconx同Bose sport 邊個隔音好d
Bose個款好岩口味，價錢又差唔多
最緊要係搭地鐵可以清楚聽到就夠

污糟咪污糟
唔通錫住用咩

我用住e8等bragi出新一代算..
耳機其實灰色污糟都唔怕
皮盒白色真係少少污糟都覺 牛仔褲甩色就慘

個盒污糟咪由佢囉
岩岩先比指甲刮花d皮

隻The headphone跌壞咗左邊...
諗住換隻E8

想問吓而家邊度入手底買D~

花得緊要又督眼督鼻

Bose 一定係唔隔音
係較大聲啲無咁覺
音質好
Iconx 無用過 上面好多人話好

想買隻E8 買水貨有無得諗？千九左右

我會買行 壞左就

差幾百蚊, 少2年保, 自己諗下2年保值唔值

想問下IconX 配iphoneX 係咪真係會差D?

有無巴打用moto既

The club 幾時返貨

1個月後 應該好黃

白色皮實黃

有啲心掛掛新買既黑色e8換灰色 唔知間鋪俾唔俾退返呢

大鋪都唔係間間得

終於到3月 jabra 65t

幾時出
定直接買the dash pro好
有冇ching可以講下the dash pro好唔好
音質算唔算好聲
bose嗰隻試過雖然聲唔錯
但太大而且唔隔音

Jabra elite sport 2新買洗唔洗update咩野？

隻E8好唔好戴？會唔會好易鬆？
同埋大家會揀the dash pro定e8O

黑色iconX除左衛訊都斷晒貨既

衛訊買冇折 正價買左

$17xx喎
其實灰色睇落都OK, $1330

啱啱買咗E8 灰色 因為壞咗舊耳機急用
唔錯, 有時會斷1秒即連番問題唔大
最緊比起the headphone 大聲好多
唔買番bragi 喺因為佢有個咩 European safety standards 限住個音量大小

而只有一樣覺得怪
佢聽環景聲個功能, 主力聽語音(企近你個人D聲), 遠少少嘅環景聲就變曚有少少唔怪, 如果完全收晒聲會好D

已經upgrade去最新firmware ?
新firmware 環境聲有改善

Dash pro幾好聲

我覺得the dash pro就快出下一代，我記得呢款係上年6-7月推出

全黑入手

幾錢

唔等啦 已買

正價 經過專門店試完就買埋

我都打算用miles換E8
原本一路諗住要bragi，但好似B&O好D

如果你係用於打機 睇片 我建議你買dash pro
唔清楚pro被有無改善通話收音問題
原版dash有三個我唔滿意既地方
1. 通話收音麻麻
2.每次連都唔係最大音量要用佢程式調番高（呢個我純粹個人習慣）
3. 擺左褲袋有時收得唔好

第三樣我見用家評測話pro版改良左

相比e8/bose呢兩款
Dash個音質 延遲 佩戴舒適度 係做得最好

個盒咁大

Amazon 評分
5星 1星
Dash pro 51% 24%
E8 36% 19%
Iconx 2018 40% 20%

睇黎dash pro 好似幾好
唔知胃信有無得試

如果只係聽歌,價錢邊隻最好

平時踩健身單車

dash好似要響運動方面先有優勢

The Club係咪無曬E8/The dash pro換了

糾結緊買E8/dash pro好

Dash pro the club有

延遲/佩戴舒適度都係dash做得最好
但佢存在通話收音問題同左褲袋連線間隔性問題

要較好音質聽歌但唔打機睇片我個人會較推薦bose
我係試果陣Bose間店專登唔裝影片我咁就中左伏
佢既延遲係最明顯 禁完一秒後先有聲

唔介意已經出左大半年 我會推薦dash pro,唔好貪平買dash

利申 以前用the dash

咁E8同dash pro呢
Btw多謝巴打意見

講電話音質 Dash pro 好過 E8
聽歌 E8 低音沈厚好多
Dash pro 高音同人聲就清過 E8

明白了 多謝你

追左一陣po 想問下有無巴絲用緊Erato Apollo 7s/Verse, 音質同連接方面係點?

用左個幾星期
The Dash Pro已經完全冇連線問題
我直頭連以前間中窒一下都冇發生
但講電話就真係唔掂

聽歌音質黎講低音表現都幾差
聽POP MUSIC就都仲OK

依家一千內有無邊款係屌得過 唔穩定既就不了

話說早兩日買左對AWEI T8, so far 冇乜問題快樂使用中
音質對得住個價嘅我就覺得, 200鬆啲算交到貨
接收冇乜大斷, 少斷都唔多, 除非隻手遮住左耳
唔好係電唔夠耐, 我諗連聽2個幾鐘就夠期叉, 同埋佢冇寫左右 (耳聽完分左右就覺得係左機負責做配對)
但佢個叉盒唔算大, 而且雖然得700電量, 但可以當緊急尿袋

利申, 非打手, 只係想大家平有平玩, 玩開CP高系列耳機

補充， 聽band sound 非常唔建議
鼓聲變哂小軍鼓
唔好話冇單聲

初時以為會, 嗰日戴住追巴士, 無鬆到

iconx連完冇聲出

冇野了
想知iphone係咪睇唔到耳機電量

update完個system 感覺d聲好咗 bass都夠
都可能因為換咗個sleeve 耳膠
總體黎講音質有驚喜 比想像中好
同bose音質都唔差幾多
帶得舒服
琴日買 今日帶去跑步翻黎已經幫佢沖涼
希望唔會壞

不過都發現有少少問題
IM apps 唔可以用佢錄音
唔知係唔係藍牙耳機通病

打電話會偏細聲同得右邊有聲
依個應該係新os嘅「新功能」

Sony個隻點樣 見個價平返少少 爬文冇乜人講

想講the club nowtv係無分的

有delay睇唔到片
音質不過不失

睇你要音質/舒適度/打機影片延遲/穩定性

前2者一定dash
延遲兩者都接近無
穩定性我覺得e8做得幾好、要問問pro既用家

希望dash下一代都有燈同改改個外型，坦白講bose同e8都令我幾失望

E8啦又靚仔啲

如果The Club有得換E8就好

已經冇等 又唔知幾時有貨

係咪都重身？ 做運動邊隻會好d?

想問下 Dash Pro 放落電池盒叉滿電要幾耐？淨係計叉滿耳機。

用左2星期Bose 左右，地鐵由海怡去太古都冇斷線問題，音色都好好，隔音都冇問題（本身用開Bose 身機，已習慣）。
亦都戴過黎做運動（跑步），完全冇問題，好舒服，好穩陣唔會跌出黎。

除左太大舊同貴之外，都冇乜投訴

Bose真係太大

今日係大陸順電見到有

等了又等
The club 最好有得換

睇片同打機就知味道 延遲一秒..

睇片唔用啦

做乜推推下推睡the dash pro呢隻岀嚟
Bragi QC差到呢
啲聲又點會好過 Bose同e8

想問下各位會偏好以下邊一個選項同點解仲抉擇緊
The Club買Jabra Elite Sport 2/街舖買Soul X-Shock

Jabra Elite Sport 有咩耳棉好用

幾時會有update解決

依家好似都仲未有消息

想問下e8邊到買會平啲？ 唔該曬

巴打都係支持買dash pro?

有無iphonex用家講下e8好無用
驚斷線
主要聽歌用

好似得comply truly wireless個隻先入到盒

淨係做運動同平時搭地鐵用下 jabra elite sport 係咪夠用？

追哂post 決定等埋65t出再決定買IconX/x shock/e8定65t
有無Iphone用家講下xshock用成點

Bose比佢好聲，但睇片同打機有延遲一秒
呢個其實已經係死罪

唔急既可以等黎緊果幾款
Dash pro都出左大半年... 我估就快出下一代

想買嚟 日常跑步
請問e8/dash pro/jabra好？

Jabra Elite Sport勾耳位 聽聽下隻耳仔好痛 依家索性唔用勾耳舊膠

65t 有得買未？

同問 大陸仔都玩左成個月😭

夠用
我都用緊，都係坐車做gym用
好夠用，未斷過、功能好用、隔音唔錯
音質因為我係木耳，唔太追求
不過無擦、我諗同我用過既一千幾百既有線耳機差唔多
唯二問題係我左耳細少少，所以左邊耳機個耳翼會頂住，帶得耐有少少痛（已用最細耳翼）同埋個樣無dash pro型
利申：the club 200分+ $2188換兩個
平均$1099有一個，好撚抵屌

之前去hmv試xshock
電話完全講唔到
對木耳的我黎講音質不錯

未。

小弟想試吓隻E8
可以去邊到試

又一城B&O專門店，不過好少客，毒撚唔敢入

Bragi之前都係好似打算2018搞customize耳筒
年尾都無發佈新機

銅鑼灣都冇乜人

貴嘢好少人，你一入會幾個人嚟招呼

係 有時真係唔係幾好意思

e8 衛訊有得試

有隻sudio 抵玩

外型好睇唔會太大舊

聲黎講我覺得ok 有bass

我一向用開都係七百零八百嘅耳機

相比之下 我覺得冇乜分別

七百零蚊

本身用開千幾嘅muse 5

muse 5 太大舊好撚柒

聲： 聽歌ok 我聽開pop

傾電話： 要大聲講 聽果個人話聽到有啲bass 我都唔明咩意思 未有機會再試

睇片： 聲畫同步

打機： 未試

連接：未有機會出旺區 so far so good

外型： 細粒幾靚 唔會突哂出黎

電量： 未試 好小機會連續聽一粒鐘以上

七百零 絕對抵玩

見到佢有份普通版同埋active
如果會做運動係咪應該直接買active？

係 active隻色我覺得靚d

我係iphone用家 打算買隻耳機 iconx2018定airpod好？我見2個都差唔多咁

有無iconx用家？
想問下聽電話係咪單邊有聲

兩邊

唔介意非入耳嘅airpods 嘅穩定性係最好 配apple product 係最好
不過依個post ge人係好介意

如果你試過E8/THE DASH PRO/ICON X
其實AIRPODS得返價錢同對APPLE PRODUCT方便呢2個地方有優勢

2000內跑步聽歌邊隻好~

我見iconx2018有環境聲控制 同埋耳機控制好似唔錯 所以先諗佢 不過好多地方得翻粉紅色

cowon cf2唔知點呢

試過咁多 最滿意呢隻

想知

試過e8 iconx elite sport dash pro
E8比我感覺高音太冷 iconx比較失望
Elite sport同dash pro就幾好
而earin m2音質同elite sport差唔多
佢優點係細,輕 唔會突好大舊野出黎 暫時用左一日係街無斷過 係經過電車路會疾一疾
個touch control都ok唔難用 缺點係無得係耳機較大細聲

iconx點解失望

iconx2018黑色 好多地方無貨

啲聲聚埋一舊咁
不過有內存幾岩做運用

EARIN M2有點心動
不過成2千蚊有點貴.....
可能等對the headphone壞左先

終於搵返個post

The club 改左版 好多野都落左架
iconx都無埋
正式玩撚猿

sudio x-shock 定niva？

自膠
Sudio無x-shock sorry

係咪sudio niva

niva

我同我女朋友各一對

我地好滿意

隔音可以嗎？想做運動聽下歌夠用嗎

聽次可以

做運動唔個

唔知防水點

而家買對做運動為主既係咪JABRA ELITE SPORT UPGRADE抵玩D?
THE CLUB買一對黑色都係200分+2200HKD
但我又見早兩頁有巴打話JABRA 65T就出 望左望好似又再正D 咁應該等65T再睇定THE CLUB買SPORT UPGRADE算

Jabra 65t話就話3月出 但都未知幾時出 冇聲冇氣

同問 好似幾型仔

新手想買隻入耳 tw. 想問下呢隻o 唔ok? 有冇人用過？ 有冇咩好嚴重既問題（易斷線，快無電等等）

諗住買 bose soundsport free，有無巴絲用緊？有咩評價？

問題有幾個
個樣唔夠型
講電話同錄音會細聲，對方未必聽到
耳細既人帶幾個鐘會唔舒服
利申：用緊

有冇人用asia miles換 有e8, jaybird run 同elite

Jabra

有，早幾日換左E8，等佢送嚟

有冇人用KEF MOTION one

近期想換true wireless耳機玩下, 只係睇過BOSE soundsport free同B&O E8, 有冇師兄可以推介下邊款好D
自己用緊SHURE215好多年, 今次換耳機唔想再有條線拖住, 但係慣佐果種隔音
1. 聽歌BASS夠就OK
2. 隔音好重要
3. 通話唔窒

Bose 睇片delay
唔隔音

請問各位巴打有冇窮撚推介 對音質冇特別要求 冇delay同隔音好就夠 麻煩哂

用有線既藍芽算 真無線要比多好多先有一樣既級數

有線藍芽應該唔係依個post討論範圍 咁我都係出返去先

但係都想了解下滿足到我以上條件既耳機最低消費係幾多 唔需要大牌子

我都想問, 掉返轉想要大牌子, 高質, 隔音 有邊隻好

Same 早兩日唔見咗個215
依家諗緊 Niva定 X-shock
X shock 功能性好似強啲
但想問隔音o唔ok 同有無delay?

bose 隔音真係麻麻地
可唔可以用耳棉解決

睇片delay 勉強可以接受嘅
同埋佢connection 真係唔錯

去衛訊試下 sudio niva

想問bass 多唔多？

我覺得ok
利申：木耳
你去wilson試下聲會較好。其他用落唔差，音質人人要求唔同答唔到

Jabra香港代理我屌你老母65T完全冇消息

+1
Singapore都有得訂
大陸仔都玩左成個月啦

airpod goodest

隔音fail

iconx 講電話好差 對方話淨係聽到沙沙聲 好後悔 買左2日咋

iconx 講電話算好 試下重新連接

睇睇下又覺得好似65t 好d wo
仲有平過呢隻。 呢隻做緊1600度。 65t 做緊1250 度

兩睇
我做gym用
防水加check心跳都重要
加埋65t請咁耐都未出，等得黎都蚊訓
而且elite sport 2 the club做緊200分+2200兩個或 300分+1200 一個。有分換好抵屌。
65t好係金屬外觀靚少少，同講電話收音改善
呢兩樣我唔太重視，至於音質都幾肯定短時間出既都唔會有特別進步
藍牙升左級但我用緊elite sport都唔覺連接有咩問題，咁升級都唔係真係咁大影響。

多謝巴打解答 . 最後都係買左65t. 原因係個型號新d 同改善電話 聽歌。 佢最衰無得試 ，但唔岩可以退 .
如果唔太岩可能會轉返sport 或者boss 果隻。

對方聽唔到人聲 只有躁音

邊到買? 水貨?

外國j. Sry 巴打岩岩無講

邊度買？

冇野了thx

岩岩發現一個問題。 想問下左邊係咪無得單邊使用 . 一除右邊左邊就無聲， 但除左邊右邊又繼續播

咁唔岩先諗換。試下先啦。

大部分都係。因為右邊係主機

不過新既色係幾型既。我都有諗過等elite active 65t，但香港代理太慢了
2月出既65t,香港三月都無得玩，預4月既active座底要等到5月。制唔過

E8 最平係咪係dbs store 買
邊到買太抵

玩左幾個鐘發現一個小問題。 就係當付近有幾部電子野時，左邊果粒幾乎完全用唔到 另一個問題就係每次轉device要重新pair 過， 有少少煩

追左兩三個post, 考慮緊買E8, 但其實我又唔係叫好急既, 叫我等多陣都仲可以, 因為覺得true wireless先岩岩起步, 巴打有無話呢半年內有邊隻係期待緊既?

寫下review la

巴打用iphone定android?

iPhone

其實呢個諗法同等半年出新iphone一樣
岩用唔洗等架啦

都唔係既我都觀望下個bt5.0先

咁用起上黎d聲有無delay?語音質素ok?
我之前係衛訊試玩iconx都delay得幾明顯

我都想問我用iconx 有時係完全同步 但有時真係有delay 有無原因

我都明呀，但係因為呢段時間又唔係撞啱啲耳機啱啱出，好似可以等下一round

用iphone. 玩左幾個鐘，左邊人企起身就乜事都係， 但一坐低就好多時lag 到完全用唔到。 完全唔知點解。 聽日再係咁就退左佢換bose 隻試試。

介唔介意講多d 音質等等合唔合格？

Elite sport 2無呢個問題
Bose唔隔音

音質我好滿意。

Sport 2 係佢有心跳果隻？ 想問下你用ios 定an?

咁聽落65t用係iphone度又係有缺陷 點解隻隻都係有問題

邊隻用IPHONE唔DELAY?

where?

邊間有喇

Where

有時覺得apple 特登整到只有佢出果d 先無
事

同問 收工即鳩衝

邊到

jaybird run 有無得諗

Where?

iPhoneX

屌

好， 我聽日轉你果隻試試。 唔想再用隻垃圾airpods

不過我果隻係youtube app睇某d片會有delay,某d又唔覺
但用isafeplay或safari睇動作片又無事

無所謂， 我主要聽歌。 另外發現如果我個頭望左或者右隻65t 左邊一定無聲

部機係放褲袋定點?

The club 200分+$1200 換 jabra sport 冇哂？

Jabra elite sport2唔會
起碼我果隻唔會，之前試dash pro會咁

我兩個星期前仲換到
好似話the club轉玩法
好多正野無哂

有冇人知日本幾時出
有得退稅應該平過香港
再係咁落去 遲早等唔到買左e8

唔喺香港

日本同期出嘅話想買

最大問題係唔知幾時出

不過除非平好多
爭少少我返香港買算

諗緊不如買e8算
唔駛等
雖然等左咁耐差幾日都唔等埋又好on9

E8好貴

但好似幾多正評

65t 是咪只防水， 唔防汗？
如果無嘅話做運動會唔會好易壞？

有分水同汗既咩
IP55
第一個5係防塵
第二個5係低壓水柱

active係防水grade高一級加埋步測同有防滑coating

隻65t有咩咁吸引？？

外型好睇 價格適中

我都想知5.0個進步有幾大

咁同e8比呢？e8係咪仲係跑贏大市

可惜都係無 aptx

the club無晒jabra

個人覺得個款都幾老套

放枱面。 連電腦都係咁既情況

搞到好想買e8

我都係 計晒回贈都要二千五
好貴 下個月先算

百老匯？定邊到可以2500

衛信R 95折再計埋3.6%回贈

用落iphone 度左邊咪又係lag 到傻。 7成時間無聲

巴打你果隻同3月14出果隻應該唔同架？？

人地外國出左
唔通港版同外國版又唔同？

再慳電啲 同步性會更強

3 月14果隻係指active 65t? 2隻分別只係active 65t 防水勁d 同放落耳穩d. 因為佢for 人運動。 可能我買果隻咁岩係咁。 An 機唔知，但如果你用iphone,你買果時記得試下坐低同個頭望左望右試下會唔會lag 或突然無聲。 我右邊果隻完美， 一d lag 都無， 但左邊果隻7成時間無聲或者好lag

Agger, 幾年前嘅設計咁 同埋幾年前買過一隻jabra, 防汗表現垃圾到喊, 唔敢再試

想問下大家頭罩式嗰啲耳機 連線係咪會好啲 有無推介 Sony XM2 定 B&O H8i

如果想入手一對wireless earphones, 有無咩推介.
做運動同埋想平平地

呢到見到啲巴打講既都1500起跳wo

玩多左日65t. 發現幾樣野。

第一， 如果我付近有其他電子野果時， 左邊隻耳機會好多時唔太work.

第二， 我發現左邊成日無聲唔關隻耳機事。 好大機會係部iphone 事。 特別係iphone X

原因係65t 用bluebooth 5.0 太新， 好多機對應時無bluebooth 4.1 / 4.2 咁好。 (將來好大機會有更新）另外就係iphone X 個bluetooth 有好多人report 話連線有問題。

而家真係15 / 16 唔知換唔換隻jabra sport 好 . 聽巴打講連線無問題，係講電話細聲。 但 等65t 同 apple fix bluetooth 個問題又唔知等幾耐

因為暫時連旗艦既都未做到完美 介紹件平野比你最後都係投訴比人水

你呢D問題都幾大獲, 試既時候未必可以試到個問題
你係外國買會唔會可以退到錢?

可以， 14日內全額退。 連d staff 都叫我咁做

Btw, 岩岩由65t 轉左 sport. 感想係65t 係聲，戴既感覺（未試哂sport d 耳塞size)，同bass 都俾sport 好好多。 係好好多。 但sport 終於無左 左邊耳機70%時間用唔到既問題（試過係電腦旁邊都完全正常）

通話收音質素同埋delay問題呢?

通話我鐘意65t 多d. Delay 問題2隻都未見過

香港65T未到貨, 但唔知iphone7+用會唔會都係伏
香港好似無得14日退貨

講多少少通話， 65t 果種感覺好似你聽緊電台咁 即係聽落似d youtuber 用果d 咪果種感覺

一定要試清左面耳機無聲既問題。 最少要戴住黎聽歌然後坐近電腦或者其他電子野到

睇完樓上巴打講完
想買e8算數
日本買都係$2200左右

Cowon都出咗隻
大家點睇

E8真係幾穩定 戴得耐唔會唔舒服

琴晚即課左對e8
幾正幾穩定

E8邊到買平

我都係用iconx, 講電話ok喎, 對方唔會聽唔到.

等左咁耐65t，最後原來咁多問題
想買e8但真係好撚貴

巴打用an 機定ios?

Ios

65t 其實除左左邊連線問題外真係完美. 而家戴sport 版會耳痛， bass 又少

遲d試下先
如果同樣情況就等the club睇下會唔會出返e8個優惠

Zolo Liberty+ 呢隻有冇人試過? 見佢個盒係by anker，又行5.0 藍牙
價值又唔貴

the club E8係幾分+幾錢？

用緊onkyo 去到邊啲sales都話無隻比得上

已經決定左買e8 邊到買平啲？因為會夾埋朋友一齊買兩隻 會唔會邊到再有優惠

好似都幾多人用 都幾大隻

200分+$2k 好似係

淨係聽歌就ok既

唔可以用去做運動 但聲係正

聽歌係最好個隻
但睇片會delay
同埋連線不穏
仲有粒電一年到就收皮

同埋見過人帶上耳仔 真係好怪雞個樣

返工搭巴士見人用onkyo
先唔講其他野 但外型唔得 太大舊
帶左出黎好肉酸 性能幾勁都係假

sony wl 1000x 呢到啱唔啱討論？啱啱唔見左個耳筒，想換隻無線，真無線好似未太成熟，暫時想睇下舊式無線先

睇一睇標題先ok?

sorry

E8呀！好想要

EARIN M2大家點睇?

Jabra 65t 已經到左衛迅
行過見到即試 佢仲demo都未有 開盒新比我試
試過隻聲$12xx黎講真係唔錯 我覺得同e8 jabra sport差唔多
舒適度都ok 但帶耐唔知點
但試落有個好大問題 唔知係新開定點 聽頭幾分鐘 左邊有沙音 再試多幾首歌 發現我個頭另去右邊45度到 左邊就會冇聲 萬試萬靈
所以唔知係新開定點 你地可以去試下

另頭冇聲同之前買左個位巴打講既一樣

唔係咁白痴呀.....

不過我覺得佢冇理由未試清楚就推出
可能遲啲有firmware update
利申鳩估

巴打又係iphone?
等左咁耐又係一個大伏

聽到有得試即刻去咗試
左邊係幾差，雖然冇轉下個頭就冇聲但係行遠啲轉轉個身就會岀現同樣情況
收音幾清 至少清晰度同airpod差唔多，但係果4個咪收音之餘仲收晒周圍啲聲，講電話對面聽到晒我隔離個sales講咩，降噪比airpod差，總括嚟講都講到清楚電話嘅
個耳機好隔音 但係耳細嘅人應該好難戴
有樣奇怪嘅 用65t嘅時候如果放隻airpod近啲左邊耳機會即刻冇聲 唔知係抗干擾唔得定點

ICONX同65T邊隻好D?

等d實測文睇下先
感覺有小小伏隻65t

我係iphone呀
但對聽歌有要求所以死也不屌airpod

行過見到買左

初步用落又唔覺左耳有咩問題
(冇試過拎開部電話)

睇youtube又唔覺delay定斷

利申 木耳 an機

65t ，我覺得iconx係講唔到電話

我覺得你係個隻有問題 睇review 通話係幾好 上面啲巴打都讚

有個朋友用ICONX打過俾我,試過幾次我聽唔到佢講野,如果唔係我一早買左ICONX唔會等65T,點知宜家65T又好似有少少伏
BTW,咁聽歌ICONX定65T好D?

又一個追spec嘅毒撚 上面有個巴打中伏到退貨就知乜事

iconx之前睇開個評價都唔錯架喎 有巴打話同女朋友分開兩隻，一人一隻嚟同另一個人傾電話，對方都收得好好
點知你地講話唔得，有少少卻步

65t 有無折
諗緊聽日買唔買

上個POST有條片 65T VS ICONX2018 個通話ICONX好好多

好似隻隻都唔值得買咁
最少問題係咪已經係E8

E8通話垃圾

認真求教 咁市面有邊隻係通話好?
一直追post都係得話最新果隻65t好
再唔係就有幾個巴打話iconx
咁所以我想問, 如果唔係淨係計通話質數
E8會唔會好過65t同iconx?

Cowon cf2 有無人試過？

我覺得Bose 係幾好

AirPods
講真去轉衛訊就可以試晒咁多款
比你上網研究晒邊隻最好最穩定都好 一去到試戴上耳唔舒服即刻收皮 幾好都無用

我本來都想買Bose 用緊佢個speaker 好鐘意
試個陣個隔聲都ok 無啲人講到咁差
接受到佢大少少嘅巴打可以諗下 係街見人用都幾型 包保靚聲

我戴住Bose跑步好穩陣 d聲幾好 通話都好好 係衰在唔隔音同聲畫唔同步

我一開始都想買bose 但睇片delay呢樣野想問下係咪淨係youtube facebook先係咁？如果套片dowload放左入電話, 又或者whatsapp group download左果啲有無問題？

今日買左隻soul x shock 感覺良好 音質可以接受
做gym戴好正
利申 第一次用true wireless耳機

自己有iconx 2018唔覺得佢收音好
Iconx2018啲音入咪勉勉強強叫聽到但係有啲濛

65t就同airpod差唔多清但係對面聽真係好嘈

不過講真試咗都係20分鐘到 同埋都係個人感覺 唔敢講真係準

有冇感覺到BT5.0既優勢?

65t vs iconx 2018 ,about 10:00 有個audio recording comparison聽下

仲有個65t單獨review

用iphone 7冇得試5.0

你用iPhone7有無左邊無聲既問題？

e個post現在開左係咩台？手機台搵唔到，要search先搵到

離部電話開啲有，係褲袋冇

可能係軟件上未完善
所以iphoneX先會斷左邊
遲啲一定會有改善
用緊iphoneX既都唔知搏唔搏好

邊度買有平？

姐係用ip7就冇事？ 兩部ip有咩分別？
用緊ip7 諗緊今日鳩唔鳩衝好

無會員有無得平

有無人可以借黎用下?

可能因為iPhone7唔係bt5.0

想買 65t 又用緊iphone x 既可以等等。 我覺得遲下是但一邊（jabra 同apple）會出個更新fix 左耳問題。 你而家買就真係博佢有更新。
趕住出我就唔建議出64t.可以試下sport 或其他。 我而家用緊sport果隻。 換左耳塞同耳wing 之後有返bass同戴得無咁唔舒服。 (2樣野同65t 比都係差少少，但好過之前好多）

用緊iphone 8 , 係咪都一樣係左耳問題? 我見有巴打iphone 7 都出事

去左試對65t，佢新開盒，左耳完全無聲

等左咁耐原來連connection都做唔好

上面試完65t ge巴打不如講埋自己用咩手機

iphone 8，聲我覺得同elite sport一樣

6s用65T左右耳都無事

睇黎真係bt5.0既問題

想問下ip幾開始用bt 5.0?
利申：用緊ip7

WILSON試玩會唔會消毒下隻公廁DEMO先??想去試下65T

Iphone x 用65t 平時2邊都無問題，但付近一有電子野左邊就失效。 我之前用著黎行街一d 事都無（左右望都無事）
反而想知想知多d an 機用65t 有冇問題。
另外我覺得係ios 問題， google iphone bluetooth 問題一堆result

講多少少。我指ios 11問題 唔係ios system

講真 iPhone咁多人用 熱門款又唔係多 出之前都唔試 當啲人白老鼠 正仆街

想問下日常通話質素得唔得

得， 其實隻野係音色，通話同舒服度都比隻sport 好。 我真係有少少15/16想轉返65t. 但一諗起佢個左邊連線問題就不了

佢咪講緊覺得係ios 對bt 5.0有問題, 唔係65t問題

係，好多人投訴升左ios 11 後bluetooth 有問題

咁我一陣衝去換咗隻airpod佢 頂唔到佢唔隔音
Thx 巴打

咁姐係ios個系統問題 唔關65t事啦
買定用住先等佢系統更新好無？

睇你敢唔敢搏啦
我就可能買e8

老實講，唔急既我建議佢fix 左先買。 而家買真係博佢會fix

巴打， 試清楚左耳無問題先好買。 試下坐係度望左望右，同近d 電子野睇下有冇問題

個問題真係咁明顯？
如果主要係平時行路同搭車用黎聽歌係咪都有問題？
另外想問衛訊65t正價幾錢 見上面有巴打話e8算
但都好似差成一千蚊

左耳無聲個問題真係好明顯。 E8 好似好多巴打都話好，但我覺得太貴了

記得胃信好似係1300-1400

外國巴打係咪已經退左貨換第二款？換左咩款？

如果長用既又唔怕貴
用到兩年除返開一日都好平姐
買到滿意既真心重要啲

係胃信試冇得點試得岀啲大問題 如果可以畀人去一轉深水埗就好

今日試左65t , 一開始帶晒2隻 冇問題 除左耳 右耳冇問題
除右耳 左耳冇聲出 但仲播緊歌

右耳有Sensor 一除即停歌

測試陣通話同睇YouTube 都ok

都係胃信入面試 冇出街試 所以唔知其他問題

65T有冇得自己SET用左定右?
平時用單邊的話用開左邊,如果冇得SET的話睇黎我唔洗諗65T

你個情況大部份正常，好多無線耳機都係咁，除右邊，左邊會唔work, 右邊可以單隻用。
唯一唔正常係你除右耳，佢正常會pause 歌或者片， 好似airpods 咁。 戴返就繼續。
Btw, 想問下你用ios 定android?

退左65t 換左sport. 但sport 戴得耐（個零鐘度）會耳痛， 試多幾日，如果都會耳痛就退埋sport. 等apple 或者jabra fix 左 左邊既問題就買返65t

巴打真係一波幾折 好彩到最後有得退
反觀小弟仲考慮緊e8定bose

我一開始都想買bose 但睇片delay呢樣野想問下係咪淨係youtube facebook先係咁？如果套片dowload放左入電話, 又或者whatsapp group download左果啲有無問題？

有無巴打答到呢個問題

都唔算既， 我買之前已經問d staff 可唔可以試，佢話衛生問題無得試， 我話我要試幾隻先知要買邊隻wo. 點知佢叫我係咁買退買退直至岩為止

岩岩買左隻水貨iconx，唔錯

問漏左 外國巴打係用ip幾？

請問Jaybird Run質素點

X

我睇review話 download咗嘅冇事

無貨, 要訂

衛訊？咁快冇

係, 我果間入得2隻被人買灑
唔想四圍搵貨加上有會員價所以落左訂

我係用iphone 8 試

要衞訊會員就PM我

對65t細聲過elite sport好多，我校到好大聲都細聲過sport好多

要訂 衛訊話會員就咁比個電話no.佢就有得平
有冇巴打幫倒手 pm我

Thank bro
折埋1063 比普通平成三舊水

有無師兄用hGroov true wireless?
見佢都bluetooth 5.0
試聽聲都ok 咁

其實對65t咁平
拎佢同e8比係咪唔係幾公平

所以我都冇特別要求 只求佢穩定操作
利申：木耳

有冇人知e8 買耳棉個size 有冇分咩size

如果我想買耳棉，應該買邊隻size 先套得入

因住換左棉放唔返入盒

65t 銅鑼灣 同 將軍澳好似都冇貨

我岩岩都係旺角訂 佢話星期一實有

各位巴打拎左機番黎後有無一開始差左幾耐？

今日下午係衞信問岩岩到貨
即刻問話可以開隻新黎試，我用s8同plus試無左邊問題
即刻用會員價入左

銅鑼灣無了，我今日買都最後一隻
個店員話無乜貨返

Manual 話單邊只有右邊
聽音樂中途除低會自動pause 左

我用開sport 最細都覺得好頂住隻耳
暫時換左65t 好舒服

同bose一樣
大大粒突出黎

諗緊買唔買無線耳機好

因為諗到帶住ip7+ 再用無線耳機都幾麻煩下 所以有點兒糾結

點解會覺得再用無線耳機麻煩?

其實bose 係幾舒服, 但突出黎真係唔好睇, 都唔明點解由有線都無線都係咁

各位買左65t 既巴打，想要多d 65t review

前面有巴打話一到多電子野就受到干擾，

同埋係繁忙多人既街同地鐵，都想知會唔會都受到干擾等等

iphone 用家，等緊有貨

其實行近啲鋪頭門口防盜嗰塊野
左邊就會斷
行過左就無事
無啦啦咁斷就未試過

今日係銅鑼灣買完然後聽住番屋企, 係街同地鐵暫時未試過被干擾

旺角冇貨 訂左要星期一先有得扲
我問佢有冇其他色 佢得黑色

因為帶住部ip7+跑步都幾麻煩

咁一定係用ICONX 2018 入歌落去機都唔洗帶

以前有介紹話有3隻色, 但見內地出個時都係得一隻 (依家都係)
香港都係得一隻色

咁只能好似icox 個種

唔係一直都係得一隻咩 active就另外一隻色

筆直1000 有邊款推介

唔係啊，我係講之後替換耳棉，要番買邊隻先岩size 先套到入去

elite 65t

65t 原價13xx 衛訊會員價1063

官方無特別提過顏色，係得相片
但係外國啲報導曾經有提會有唔同色，不過唔知真唔真

有無人買左active 出面呢家斷哂貨？

都未出 好似4月中先出

岩岩試左e8
打電話比個friend佢係完全聽唔到我講野 得背景聲
心諗有冇廢到咁

好似太大粒 有無類似sudio niva細細粒嘅？

active 未出

成2千

唔撚係掛

65t全線衛訊都無貨 要等到20號

買咗65t嘅巴打，想問下隔音掂唔掂
每日搭地鐵返工都會聽歌，睇youtube
而家用緊Jaybird Freedom第一代，隔音都仲ok

另外想問夠唔夠bass？
聽開jaybird，如果65t冇乜bass我驚反差太大唔慣

如果唔係用會員價, 可以13, 14號睇下舖其他有無貨
之前話14號正式開賣 (雖然香港個代理都係聽住先)

65T 隔音我自己覺得滿意;
可能65t 比較貼我耳型關係, 個隔音我覺得好過之前隻Elite sport 2

未用過jaybird 比較唔到, 但同elite sport 2 比, 65t 個bass 係好左
或者等有demo 時試下好d

e8 我未用過唔咁講
但好似bose 咁, 音質係ok, 但通話真係唔得
相反jabra 可能始終做開通話用耳機, 雖然可能聽歌方面差d, 但通話真係唔太擔心

啱啱去到問大約20號先會再返貨

琴日去v city，佢先開左隻全新既比我試

wilson會員價，買個時係比d咩佢確認你會員身份？

登記手機no.

same here..

我e8試過用whatsapp call打電話俾fd都清楚我講咩喎

但左邊無聲，搞到個職員好老尷

65t其實戴得好舒服

自己用緊elite sport，如果65t fix左左耳問題，你地覺得值唔值得換？

琴日去旺角分店 佢無貨 叫我訂
話星期一 一定有 好彩訂左

Btw 佢都話本身唔多貨 打去倉問都係得返少量貨
可能巴打今日遲左

其實而家係咪得胃信先有

著左都無聲? 用咩機試?

我自己用android + ipad未有左耳問題

如果唔使運動同心跳, 平1/3 價錢我覺得值得
至少舒服先, Elite Sport 2 我成日又戴又除, 有似差d 唔見左

睇個樣似係, 之前有人話14號先有, 衛訊算早左

sport 個心跳根本就唔準
你去買隻garmin 好過

The club 又有返 the headphone 賣

其實有可能係佢根本無pair到左右，我搵日去第二間再試

尋日我去店一開盒試個時, 隻左又係無聲, 因為無著到
本來隻耳機唔係放係充電盒, 所以要手動著右邊, 再要著左邊去pair
最後店員哥哥係手機睇本manual 就搞掂

(我第一次開隻elite sport 2 時又係咁ge 情況)

我用起黎好準wor

想問下你係咩電話？
或者會唔會係我去試個間野佢冇keep住upgrade個firmware所以有bug?
我fd話佢聽到背景聲但聽唔到我把聲

65T觀塘入手, 即開戴住番屋企順便周圍行下, 大約試左2-3個鐘
iphone 7 ios11

連線要同時禁兩邊先連哂2隻, 先戴右耳, 再戴左耳, 咁就一定連到, 如果掉番轉就唔得 (on9設定)

正常係街同商場 (APM) 冇斷過, 但經過鋪頭個防盜如果係真野就一定斷
地鐵室外入隧道會斷一下 (出隧道都會), 其他就冇問題

冇試通話, 因為平時唔會用
聽歌音質都算ok, 不過戴得耐都有d痛, 可能我自己耳細問題 (用耳膠)

有咩想問?

我用 Sport 2 同635, sport 2 同Gear S3 比過, 差別唔大
係就係sport 2 個refresh rate 無咁高

貪平試左AWEI T8
唔識自己著,要下下人手按開關~5S
斷線嚴重過有線既同公司產品(以完全斷線,唔計長期單邊有聲)
9龍塘東鐵去地鐵,斷左5次左右
-----
優點
1)平238
2)唔洗人手左右配對
3)可以同電話放同褲袋(其實無USB output再細D,會更好)

頭一次pair 係要先連右(主機)再連左(副機)

但之後再用時, 兩隻拎出黎已經自動著自動連接, 唔使分邊隻先;

E8?

refresh rate唔高即係唔準啦, 試下拎隻fenix 5比較下, fenix 5 幾秒check 1次, 連隻幾年前出嘅garmin 235 都可以1分鐘 check 1次, sport 有咩咁勁話準？

唔好意思, 我從來無話過sport 2 準bor

再講大家一直講耳機, 如果有邊隻表可以做到比sport 2 更好咁勁的耳機表現, 唔介意同大家share 下

bragi

跑步ok? 穩定？ 防汗？

觀塘仲有？

請問左右有冇大細聲問題？

Iphone e8有更新 不過最煩既係你第一次connect e8 跟住入b&o個app 佢話我冇開到藍芽 應該係app 有問題

跟住今日我女朋友打俾我 佢話通話冇問題

我頭先係舖頭試 冇down個app呀
你估會唔會係呢個原因 所以我通話個度好似有bug咁

對面係咪會比起正常傾電話聽到更多環境聲？

咁又唔知 不過巴打你有冇更新先？

播Youtube有無delay

冇呀
我連個app都未down
因為買之前諗住試下 冇諗過要準備咁多野
btw你係邊部iphone？參考下

有聽診, 穩定冇斷線, IP55

冇

求巴打試埋通話

想知係嘈既地方 or 一般嘈既地方，對方聽唔聽到大分別

Iphone 7 個app一要down有得tune 音

講緊邊個app?
Ip7 聽日攞貨有咩要準備？

我如果買左都會用個app
但我頭先都係試聽 廢是搞咁多野

我尋日用android 機試, 係店內試通話, 對方聽得清無咩雜音 (當時店內都多人講野)
係銅鑼灣街頭試過通話, 對方都聽得清楚

另外今日再用留意到最好將個收音咪向個口的方向會收得好d (manual 都有提)

睇黎都幾抵屌
有無上面d巴打話坐底個頭左轉會搞到左邊無哂聲？

用左咁耐jabra 係通話方面我唔太擔心, 聽歌佢就可能會差d(例如同e8, bose 比)

我用左兩部samsung , 再試過htc 同huawei 都無事
我唔係用iphone 所以試唔到, 用ipad pro 試過聽歌睇戲左邊個無事

想問下E8唔可以分開兩隻聽？我同我Friend 一人一隻，隻左冇聲嘅

見到有隻Sudio Niva 好似平平地幾抵玩, 有冇人用緊或者試過???

幾錢入手?

同問 個樣仲要唔差

有無人試過人呢隻 NuForce?

右耳為主唔可以分太開

我買完返去更新左幾個字可能真係改善左通話

其實都太遠，都係1米到，之前個啲又冇呢個問題🤔
巴打知唔知Dash Pro 得唔得，可唔可以分開聽

咁真心買得過
唔該晒巴打你既解答

個app姐係邊個app?

唔掂 ,聲好差手工又唔得 ,買完換左3隻 退貨等換e8

你係邊間買可以又換又退

hmv

你換貨退款佢有無為難你? 定係好順攤?

請問E8邊到買最抵？
衛訊vip?

我冇退款呀 等緊妳隻e8返貨 冇丫幾好態度

求衛訊vip

而家全線衛訊都要20號先有貨？

我都係用左一兩個星期 whatsapp 錄音又唔會delay 又錄得清 如果你話通過問題 我覺得係講野唔夠大聲個陣 對方就聽得唔清 因為俾耳塞塞住我自己唔太敢太大聲講野

Beoplay

唔知 不過我由上年7月追post 追到依家啲巴打話dash pro 間德國公司唔太掂

上星期六我去買果時
有個巴打都係vip
Tg share左電話no.我去買 要既人可以試下爬文問下佢

佢好似主要sell 個4d控制

唔係講緊jabra咩？

有無人有胃訊vip可以借黎買耳機？

講緊e8

有VIP 平幾多?

Jabra 65t我都平左成300蚊架
所以建議搵有會員既巴打幫手

65t可唔可以左右耳分開咁聽？

用緊Jabra elite sport，有大細聲問題
諗緊轉65t定e8好
買65t驚又有伏，E8就貴好多
但求隔音好同穩定就得

有無人留意依隻?

soul x shock邊度有得試下

有無巴打知

呢款某舖現金價999 好扺玩

佢講到永不斷線 干擾

前面咪有人講過囉

其實你經過好勁wifi 干擾地方一定有機會斷
極端地方有林士街停車場對開行人天橋， 對正電話發射器
又例如鴨記，一樣對藍牙耳機好大挑戰

我想去試
反正dash pro 你地唔太推薦😂

其實我都係用返平時係街講電話個音量講野
冇理由要去到鬧交咁既音量對方先聽到呱
另外我想問你講電話個時
個耳機會唔會播返你把聲比你聽？

唔會

另外我想問個app有冇得set減低通話時既背景聲
我試個陣背景聲嘈到我差啲聽唔到個fd講野

訂左65t 本來話今日扲得
岩岩扲黎話要聽日

佢介紹嘅耳機都好伏，佢之前介紹sony第一代出嘅真無線，吹到連線好穩定，最後好多人都中伏😧

呢個網d筆者唔可信 伏到仆街

sport 2 the club $1200 真係好抵（比原價）
不過最好試下岩唔岩自己先，我戴就唔舒服

岩岩問旺角話未知幾時有

1329 變1063

胃信全線冇貨

你地冇覺得E8 既高音刺耳？我聽覺得鼓既Hi Hat 勁刺
佢個app教唔教得返

65t 戴得穩唔穩？諗住用黎練波聽，但等active又要去到四月…

Down黎試下教relax?

E8 等到頸都長埋

四月係外國炸......屌

Active主要for運動
正常用今個月果隻係咪已經ok?

係

其實Active都只係防水級別高左同個塗層唔同左姐

無貨？

Active 香港分分鐘預5月中
65t 2月連大陸都出埋, 香港都成3月中先有

邊度999

等the club

就快等唔到

我諗住係日本買就算
唔想等

有冇巴打用緊iconx connects iPhone ? 睇片有冇delay?

唔覺得有

所以就係想知，就咁普通65t運動表現如何同易唔易甩

日本買平d

計埋匯率2000-2100

但保養咁點？

咁我寧願淘寶

咁貴既野你敢淘又冇人阻到你既
btw香港買幾錢？

香港二千七

有得買65t未

衛訊會員價好似係24xx

咁我唔等啦 求會員

要衛訊會員就PM我 ，

已TG左爸打

好奇一問點解咁多人等65t 唔買elite sport 2? 有d 仲要用緊sport 2 想轉。

2隻我都用過， 65t 戴起上黎同聲係好過sport. 但唔算相差太遠。

Sport 既連線穩定好過65t

Sport 既心跳應該算準（我測試過同apple watch 最多差5以內） 佢個gps 算準

我而家唔知應該繼續用sport 好定等65t fix 左邊耳問題之後買返65t 好。。。

價錢黎講見到ebay 好多賣sport全新果價同65t差唔多 一樣

因為唔多人買左IPHONE X
而且有新買新好合理

65t 會員價1063 本身唔多做運動用唔倒咁多功能
款新d 外型好睇d(自己覺得）
同埋見你話65t帶得舒服d 因為本身自己有入耳式有時帶到痛

bt 5.0 > 4.2, 仲要平啲

其實5.0同4.2差d咩？

巴打們 如果計connection同Delay
E8同bragi比 邊隻好啲
新手求教路

想問下出面買既comply TW 耳綿係咪得一款?

上網睇有好多tw / twx / twx pro

有冇巴打玩過呢隻?
聽fd講依家其實隻隻都易斷線係唔係

上面巴打話伏

咁等多幾個月睇下有冇新發展先
橫掂都等左咁耐

the club點樣可以千二蚊買？ 我睇佢個網要二千一

如果用開sport ok, 我覺得無必要轉
我自己就係戴sport唔舒服所以轉65t
戴左幾日connection轉時唔覺有分別

$2100係2對

咪話要等20號

認真問iconx 點睇

用係iPhone

65t 打左去mk果間問
訂左既有貨了

爬下post

Jabra Elite Sport 升級版 (黑色) (1件)
cp300 HK$1,200.00

不過岩岩睇售罄, 可以等下

2018用過好短時間, 個touch 我覺得幾難用
聽歌ok, 特別係有內置memory, 例如做運動個時可以唔袋電話
但通話真係好一般, 人地聽唔清我把聲, 背景聲又好多

等左成個月 胃信

包膠plz

要夜d 要差電再試

旺角？

係 但星期六訂 話要訂左 倉先會pack貨出貨
應該冇現貨 樓上巴打話要20號先有？

今日問過都係20/21

帶落幾舒服 因為本身自己好怕帶入耳式 成日帶完對耳好痛 呢隻ok
音質ok 本人要求不太高 1千蚊黎講我覺得抵玩
連線方面暫時ok 未去多人地方試

個TOUCH OK WO,用左2日,我覺得個TOUCH CONTROL幾準下
本來想入65T,但65T單邊一定要用右邊,所以最後都係俾多少少買左ICONX

單邊用右邊我覺得ok啵

我自己習慣問題

巴打用咩手機？

Ip7 冇之前巴打講ipx既問題

岩岩買左隻E8 但唔知點解連唔到APP 個APP搵唔到我隻E8 有冇人知點搞

65t 個設計圓d, 可以轉唔同角度
唔似sport 個設計會頂住

可能我唔慣
double tap同swipe 我成日都唔得

65t 帶落好fit個耳型 睇落唔大舊
之前見人用onkyo好大舊好核突

冇冇巴打知道按兩下果個icon係咩黎 有咩用？

聽外面聲音

6.4 HearThrough

HearThrough utilizes the built-in microphones to enable you to pay attention to your surroundings and engage in conversation without needing to remove the earbuds.

HearThrough settings can be configured using the Jabra Sound+ app.

見宜家 the club買the headphone$780
但係咪好似出左好耐唔抵屌？

onkyo 成個大餅咁, bose 仲誇
講細粒真係m2 夠細夠輕, 但表示麻麻, 又唔平

個盒無內置電 不考慮

BTW,今日認真再用下sound+ app的setting,
發現功能比sport life 多, 例如可以較hear through, side tone 大細聲, disable auto pause

有冇巴打之前用the headphone之後轉65t/iconx?
想問下音質同通話對比the headphone會唔會有好大分別？

iconx好似唔差 有冇咩明顯既缺點？
用左erato成年 表示想換了

本身有Dash Pro同ICONX 2018，聲Dash Pro 好啲。
咪就好似ICONX 好啲，未玩掂Dash Pro鞀earbond 咪。
ICONX 可以分開兩邊聽，Dash Pro唔得。
環境聲Dash Pro收得勁啲，ICONX就一般。

有無巴打用緊Soul ST-XS?
點解聽電話果陣得一邊有聲？係咪我果個有問題？

退左sport 等4月中再睇下點算

懶追post 唔理價錢的話，請問市場上最好係邊款消噪earbuds？

懶得答你

外國巴打真係正 玩暈晒咁多隻之後有得退貨

感覺易唔易甩？想練波時用

唔易甩 但我唔多運動
另外今日返工用 搭地鐵果時都斷得幾勁 雖然即時連返

你用iphone定android? 斷既時候係斷左電話連接定係純粹左耳斷?

65t iphone 聲畫同步？諗緊佢定airpods好

啱啱買咗 sony wf-1000x

Bass 點？ 易唔易斷？

我都唔想， 佢又唔俾試我又睇中幾隻。

Btw, 你估係咁買退好好玩咩， 我覺得好煩

點解唔比你試睇中果幾隻？
另外人地新盒未開封 開左盒之後比你試完幾日退返果件貨會點處理？退返原廠定照賣比下一個買家？

Ip7 好似淨係斷左耳

呢隻個個都話係伏中之伏

佢有個 app 可以較 equalizer
唔講個 app , 個人唔鍾意太重 bass , 會頭痛 , 但佢唔係無 bass , 我覺得幾平衡 , 對我黎講有驚喜

隻手掩住會斷 ; 行去幾米遠入房, 拉埋膠閘唔斷

買咗金色 $1520 , 幾靚仔~

點伏法 ? 暫時幾滿意喎~

健康問題唔俾人試， 開左盒佢退返原廠

你搞到我屎忽痕想試埋呢隻

但佢玩得 3 個鐘 , 同埋我無玩過其他耳機 , 無咩可以比較

利申 : sony mobile

你屎忽爛唔好屌我~

請問iconx 2018易斷線嗎？通話質素如何？
用緊三星 S8+, 唔知配返三星會唔會穩定啲。

聽歌ok, 通話一般（我用緊Jabra)

用係iphone係好定唔好

聽歌iconx同jabra那個較好？同時間考慮緊65t

Icon x同65t好似兩隻都唔錯。好難揀
但斷線好似65t多啲？

我試過跑步唔甩, 練波無試過

有無人用e8聽歌好食電？
用緊iphone x

仲諗住65t新出行bt5.0會穩定啲。
btw, iconx斷線問題嚴重嗎？

我會排65T > elite sport ~ iconx

可唔可以試埋個通話點?
試好多對都係人仔聽我講野細聲,65T OK的話會去馬了

通話我會俾 65T >~ Elite sport > iconx (我平時通話多過聽歌, 6:4 比)

65t 其實同elite sport 相若, 但係因為65t 可以轉角度, 收音的方向可以調較
另外可能65t fit 我耳型d, 我覺得貼耳d 收音同聽個好d (我自己試過人地用65t 打俾我自己聽番個效果)
另外 前幾個post 都有提過, 65t 個app sound+ setting 會多過elite sport life 少少 (唔知遲d 會唔會加番)

依家65t 番左貨, 可以去試下demo 先
(我都係試完demo, 覺得ok 先買,)

收到,感謝

邊到返咗貨？

之前話14號返大貨 應該各大鋪頭都有？

之前香港代理話各大零售商14號有

只係胃信早幾日早左, 尋日有d 師兄訂左都有番貨

啱啱買咗65t

Btw報一報價，中原買$1198 送杯

The Club E8都無埋

如果跑步ok咁應該得喎
唔想等active個防滑coating等到五月

想問1千蚊筆直
SOUL X-SHOCK好？

都講過N 次5.0唔等如唔會斷線
係要睇抗干擾做成點
我有隻贈品Xpower佢夠話5.0 ，不過一樣斷得好勁

不過都係果句，如果你要常講電話，airpods個通話功能真係屌打的

唔知連PC點,如果可以左右獨立用就正..因為65T暫時得佢可以同時連兩部電話,有埋左右獨立用就差唔多齊我心中所需,好似太貪心了...但睇前面PO話等UPDATE可以SET唔用果邊耳唔出聲都算OK吧

之前好似話首批送杯

聽歌?

多謝報料, 啱啱買ed

點解個case 唔係USB-C 頭

我都用緊，暫時唔滿意係AAC mode得2小時左右使用時間…

買咗65t,暫時都滿意,iP7無左邊斷線依個問題

睇戲 打機有冇delay?

邊到買 幾錢

1500蚊budget
唔做運動用,
淨係出街用唔洗太長時間 (1-2hrs)
只求唔會成日斷線同埋靚聲有冇推薦

我ip7搭地鐵左耳會斷 你有冇set過d咩 或者去人多/電子野多既地方先？

The club 又有番Jabra Elite Sport 升級版 (黑色) (1件)

今日試過連skype 用, 音質唔錯
我當普通bluetooth headset咁用

但左右獨立就暫時無（我都唔期望）
反而可以兩個devices 試過一路ipad 睇戲另一邊連手機

啱啱試...行過扶手電梯勁斷

android 8 + 袋右邊褲袋

收起一邊, 淨係用另外一邊得唔得???

暫時試淨得右耳可以獨立用

咁應該右邊係Master 左邊係Slave

幾好 輕輕放入耳就戴得穩 連線唔錯
係幾日左右會右耳疾一兩下
音質一定唔係最好 但可以接受

65t隔音如何？

揀岩耳膠，播埋歌 搭地鐵咩都聽唔到

中原入手
間野話得2隻
送杯 隻杯好靚 送比條女好LIKE

65T

單邊只可以係右邊

除左Airpods之外, 有冇一隻係可以兩邊都可以單獨單邊使用???

幾好, 我覺得好過elite sport
旺角街頭聽電話都隔得好好
今日換埋粒truly wireless, 效果更好

今日問左代理應該係list 的都有得送 (雖然話限量, 都應該無咁快卦)
我都係問番代理

有無個樣睇下? 幾大隻?

有冇人用緊nuforce be free8，有咩評價？

500ml，我嗰隻擺喺公司自用

巴打們咁依家你地去比較推介elite sport, the dash pro定65t?

*會

香港有杯送咁好

咁有冇其他更好建議？ 會唔會好大舊？
無既我就去馬

有冇人用緊zolo liberty+可以分享下

今日搭地鐵無斷過

中原好似1196

係，但得好少貨。
送埋水杯

用iphone 8+
搭地鐵無問題，但行高店鋪防盜會無聲
同埋只有收唔到無聲，唔會有沙沙聲

65t隔音如何

65t而家邊度有貨？

大貨未返定賣晒？

琴日味返左大貨囉

尋日番左啦, 但有d 舖貨唔多

求有冇師兄有衛信VIP借用

同求衛信會員

要衛訊會員就PM我，

隻Jabra 65t連線幾差下，斷線唔係扭下頭就得，冇左反應咁

中原9折買送杯

Pmed

就係扭下頭先會斷

咁神奇? 但又好似唔係個個有同一個問題?

我放褲袋扭頭又冇咩斷
不過隻野好受環境干擾

行過公司自動門都斷

我之前用the headphone斷左扭下頭就連返
呢隻只能等佢自己連返

咁都係揀返iconx算了...

啱啱用65t行咗一大轉旺角
除咗左耳試過間唔中斷1-2秒之外，無巴打講嘅問題喎
Btw個耳機app一開頭set咗auto pause，我熄咗之後好似好啲

電話唔同結果實唔同既....我行某商場扶手電梯就斷到仆, 但坐地鐵行上行落就斷少好多.

係，商場斷多

隻65t好似斷得好勁咁....

你用咩電話？

65t斷線嘅巴打係咪多數用iPhone?

如果大鋪有平緊係去大鋪

65t 左耳無聲係咩問題？

岩岩收工去補拎番隻杯
好鬼大盒

似係有野干擾

Sony xperia x compact

如果唔想要airpods, E8係咪暫時最穩定果隻？
考慮緊65t定e8
iphone6s用

全線斷貨 (凶澤黃埔店好似仲有，但太遠…)
好似話要等廿號先番

其實電話係咪都要bluetooth 5.0先用得盡？

大細聲用到，但左耳無聲

大家期待左咁耐 好似不似預期

其實我覺得65t 左邊既問題似係關ios 11 對bluetooth 5.0 既問題 . 之前65t 轉 sport 時， sport 係完全無斷線既問題。 而sport 係比65t 更早出。 即係話jabra 有成熟既技術令到連iphone 唔會斷

一分錢一分貨

Jabra Elite 65t 初步評測：機身更貼耳加強隔音

在 1 月舉行的 CES 2018 中，艾域已經為大家簡單介紹過丹麥耳機品牌 Jabra 將會推出新一代真無線耳機（True Wireless）Elite 65t，而這款產品轉眼間亦在今日正式在港推出。究竟對比之前的 Elite Sport，Elite 65t 有何不同？艾域在發佈會現場就來了一個即場初步評測，現在讓我分享一下箇中體驗後感吧。

吓，我不停扭都無事喎

點解comply棉用一個用就開始爛同裂

月*

你用緊邊隻?

呢條艾域不能盡信...基本上經佢報導隻隻都讚好

$$$

the club點樣拎300分？ 一分都無

一定唔係
小斷得仲勁過我之前隻erato
利申Ipx

用iphone 7,暫時黎講icon x定65t好啲？
Iconx有輕觸好似唔錯，又無乜聽到呢度話有斷線問題。
但又想有新買新

用緊netvigator上網，每個月自動過the club分比我

用HKT, pccw, csl 等服務儲分
或者有時信用卡申請會送

我都係信用卡送幾千分

【實測】Jabra Elite 65t 全無線耳機

睇完發現Active版原來有紅色同深藍色
雖然睇落有D怪

係咪要另外登記The Club先會儲？
定係用Netvigator就自動有埋The Club account

要另外登記...我之前都領左野冇左好多分

好猙扎 e8定65t
65t 好似斷線好大問題

用緊ipx

comply true wireless果隻 配iconx

收左Jabra$$$

搭巴士行街都無試過斷
但去到商場可能行一兩個鐘會斷一斷4-5次
主要斷既意思係左耳會無聲
至於無聲既時間幾長就睇你係咪keep住行
如果停係個會干擾你既野附近就可以一路左耳都無聲eg係好多藍芽speaker既cd鋪果啲
但你一行遠一兩歲就即刻會有返聲
睇下你地接唔接受到
我岩岩買左 覺得隔音比想像中好好多
同bose無得比
但聲我覺得bose好啲
但一定好過之前用有隻咩jaybird
我覺得千三黎講都抵屌
暫時

好長既評價

諗住星期六去試下先

同埋巴打係咪都用ipx 聽

依家用緊onkyo 果隻都算斷得勁

我諗得接受到既

始終試過先知啱唔啱

用緊elite sport, 都考慮換65t active或者iconX
Elite sport係好聲，不過真係帶到耳仔都痛，個人又唔係幾鍾意65t 銀色，好似好老土咁
IconX就貪佢兩邊都可以獨立用，不過iPhone 用又好似爭啲咁

我用ip8

爸打係咪要分
我有300分可以賣比你

岩岩 walk in 入左65T, 第一次用 真無線, 希望通話質素真係攪得掂

巴打邊到入手？

邊度有貨

唔洗諗，一定e8

利申兩隻都有，65t買左兩日，原先諗住用黎返工傾電話，但左耳太唔穩定，俾左老豆用

有冇巴打玩過nuforce befree 8?
有咩評價？

壞左隻jaybird run但無保(大掃除丢咗)，想問有冇門路整得返好。。。

Jaybird Run 係唔係左右都可以單獨用？？？

係呀，我左耳壞咗

我幾中意active隻藍, 但係中間又另一撻色

yes
我之前唔知，屋企好多野都用佢但無申請

依家都無乜好野換，縮晒皮
分分鐘貴過街買

好過65T銀色，好老士

E8

睇65t都唔係太穩定， 有人話無嘢，有人話斷線。
暫時睇舊post 好似三叔冇乜人話有鑊氣 ，啱啱喺旺角買咗icon X, 2 黑色貴左。

用緊ICONX 我覺得真係無咩缺點 不過如果個通話再好D就完美

想問下用緊65t 既巴打
戴得舒唔舒服 , (耳仔洞細)
音質隔音好唔好
連線< iphone8+

隔音我覺得幾好
我都用緊ip8
耳仔舒唔舒服就答唔到你 我就舒服但人人唔同
屌其實我上面都有講下 你地可以睇下
用完jaybird run用65t
jaybird run可以當柒既耳環用

通話有咩問題？

我覺得金色仲老土

通話時對方覺得我把聲唔清同細聲

要黎聽音樂就唔錯

好舒服, 我都係耳唔大的人
而且夠fit 位隔音好好 , 好似我今日過澳門坐turbojet 尾排嘈到飛起, 但戴住聽歌即刻隔音好好
一除低就聽到嗚嗚船聲

唔該你 仲想問下你地價錢 你用幾錢買 ？ 雖然見到樓上有巴打1198買 但我上網睇好多都1329

我仲諗緊要65t定icon x
見到icon x有觸控就好似好啲，但又想有新買新

胃信會員係1063
1329 係原價, 有d 大鋪有折可以做到12xx, 11xx

覺得touch 岩用就去馬

但你又話通話有問題

靜既環境好細聲都無問題
係街嘈既話 要講野大聲d

咁講啦 如果唔計airport既話 佢通話算唔錯

又多個小小既介紹 今次點解無音模

最好最穩定緊係e8

一分錢一分貨好老實講

E8
個價錢夠買兩隻65t
初入門平平地玩下先 等佢遲d技術發展好d再換

Jaybird Run 同65t 兩隻黎講邊隻比較好？

衛訊vip有幾多折？

jaybird run好處係隔音同連線
但問題好大 係delay同聲唔撚得 係唔撚柒得
好似街邊60-70蚊有線耳機果隻質素
唔信你地可以去鋪頭試下

我初頭都有掙扎過買邊隻， 後尾都係覺得千零蚊貨仔唔好以望音質有幾好，最緊要平均同埋冇斷線， 所以最後都係冇搏到 ，買咗三叔

音質我無咩要求。因為我木耳
但用iphone 7 會唔會用唔到icon x 功能？

我自己就用唔慣佢個touch, 好難操作, 而且無得手動off
另外我要通話為主, 聽歌次要 , 所以唔岩我
但好似我有frd 只係要黎聽歌運動, 我都叫佢買iconx

邊隻?

好似話搵部Android connect一次之後就可以響iphone用到d功能

有無人elite sport轉左65t？

Here

感覺分別大唔大？

我係

有2樣野。

第一， 連線穩定度/舒適度 只選一你會選邊個
第二， 運動app / 除出黎自己pause 戴返會繼續 + 耳機d 制好按 只選一你會選邊個

我覺得最大分別就係另2個問題，你愛那一個多d

想問一下新既65T 仲平過elite sport 2
係有咩原因?唔會係良心掛?

其實我自己用緊elite sport，上次去試對65t個時佢左耳無聲，所以試唔到d聲，剛剛去衛訊睇佢無晒貨，無我試

聲方面兩隻分別大唔大？收音65t好好多？

無左心跳個硬件同個盒cheap d. 另外d 耳塞，耳wing 比起sport 無咁多選擇。

Byw, 見ebay 好多人放全新sport 版價錢同65t 一樣

用緊sport 唔值轉。 聲黎講，sport 多bass d, 但我鐘意65t 果種bass. 收音65t 一定好過sport. Youtube 好似有人試65t 收音。

另外仲有一樣野。sport 同65t 比我既感覺係， sport 似sony xzp, 65t 似sony xa2. 一個係舊版旗艦, 一個係最新版既中階機

今日使用隻icon x真係幾好用。
用大陸Android手機 ，手機放喺牛仔褲袋裏面， 行咗荃灣商場，跟著搭地鐵去深水埗，行曬成條鴨寮街出出入入舖頭都冇斷過線， 唯一係經過八達通入閘機就會斷少過一秒， 開心使用中。

請問通話&聽歌質素如何？

收音我覺得65t好啲

功能少啲，定位都唔同
而且sport 2 $2098我覺得係過高
(the club都係賣1200)

香港好多人放2手行保全新都係1300，1400有交易
曾經1200都見過
有行就買行，個日交收有個買家就係美森水貨壞左要換機

通話黎講elite sport 同65t表現係差好多？

左右耳可唔可以單獨用？

想問下65t 係唔係連aac都冇？

而家係咪多數大鋪都有65t
邊間平

有冇巴打知係衛信買iconx會員價？

行左幾間衛訊都無貨

用左一個星期無乜有分別
音質同通話我覺得仲好左

師兄未買嗎？

有e8 既巴打 快啲更新app 終於修改第一次開e8話冇開到藍芽既bug 超快既pair up

衛訊買iconx 做緊特價$15xx, 問過話已特價咗，無會員價，細鋪好多做緊$13xx, 都一樣係行貨。

豐X賣16XX

Airpods定65t好 聽落好65t connection 麻麻地

未

我都用緊iphone x 觀望中

+1
但我用緊iphone x
係咪買icon x好dd

邊度有65T賣

見65T好似好多問題咁

其實我覺得用TW耳機 都係睇3樣野
穩定
通話質素
聲音

我自己由200幾蚊耳機打上黎4位數耳機
新年果陣買左iconX
我自己唔敢講65T 始終未用過

但如果比頭先上面果3樣野既分
穩定 9/10
通話質素 8/10
聲音 8/10
---------------------以下三項detail包膠--------------------
~穩定~
我用過好多款既耳機
掛單邊既 掛頸 d貨van佬用既
Plantronics呢個牌子 係我用iconX之前覺得最穩定
但用左iconX之後 就將佢排左係第二
不論我跑步 人多地方 行電子野地方 行山
都係 極之小 同就算斷都係半秒既問題
------------------------------------------------------------------------
~通話質素~
其實我覺得呢樣野好重要...
試諗下你係巴士有人打比你
你2邊都用緊耳機 但對面果個真係聽唔到你講既野
搞到逼住甩藍芽用番電話自己個咪仲要渣住個耳機
坐格離果個或者企係你身邊既人都心諗:
又要懶方便用埋d無線 咪又係傾唔到電話...

所以我都不斷都追求無線耳機既咪既質素
更甚諗過放棄TW 用Plantronics既 voyager 5200算
但呢種耳機真係好似做貨車司機/地盤foreman咁
(買左個送比老豆做白老鼠 偷用過真係比9.5/10)

咁係我次次轉耳機都會打比朋友A既情況之下
佢都慣左 朋友A: 我:

:喂
:屌你又搵我試耳機 我聽都聽唔撚到你講乜呀
呢知組合起碼重複左6次

直到轉左iconX
: 喂
: 咩呀 做緊野呀
: 偷晚食唔食飯?
: 是但啦
: 唔覺我用緊耳機?
: 你用緊耳機咩 我以為你用緊電話喎 無分別既

另外我都有frd得閒會傾下計
而家都可以就咁放部電話係床頭就咁戴住iconX
傾成個鍾都 雙方既 experience都好好
------------------------------------------------------------------------
~聲音~
木耳既我一直都聽開d垃圾耳機
一直都覺得d人買耳機買二三千蚊係吹毛求疵
但係我有一次唔記得帶iconX既情況下用番舊果個
哇屌你咩聲黎 咁鳩肉酸既
果次之後就知 就算木耳都有底線
而個底線已經比iconX推高左

不過有個用開有線耳機既frd話iconX既bass唔夠重
咁大家可以自行打量
------------------------------------------------------------------------

有讚 就一定有彈 唔係既話就一早係TW稱王啦
iconX default左係自動係case拎出黎就開機
睇番 user manual 都有方法手動熄
不過正路都唔會走去咁做
咁所以呢 有時你放落case放得唔好
iconX會繼續處於connected

講到好似好正咁
但$17xx真係over budget

其實我覺得用TW耳機 都係睇3樣野
穩定
通話質素
聲音

我自己由200幾蚊耳機打上黎4位數耳機
新年果陣買左iconX
我自己唔敢講65T 始終未用過

但如果比頭先上面果3樣野既分
穩定 9/10
通話質素 8/10
聲音 8/10
---------------------以下三項detail包膠--------------------
~穩定~
我用過好多款既耳機
掛單邊既 掛頸 d貨van佬用既
Plantronics呢個牌子 係我用iconX之前覺得最穩定
但用左iconX之後 就將佢排左係第二
不論我跑步 人多地方 行電子野地方 行山
都係 極之小 同就算斷都係半秒既問題
------------------------------------------------------------------------
~通話質素~
其實我覺得呢樣野好重要...
試諗下你係巴士有人打比你
你2邊都用緊耳機 但對面果個真係聽唔到你講既野
搞到逼住甩藍芽用番電話自己個咪仲要渣住個耳機
坐格離果個或者企係你身邊既人都心諗:
又要懶方便用埋d無線 咪又係傾唔到電話...

所以我都不斷都追求無線耳機既咪既質素
更甚諗過放棄TW 用Plantronics既 voyager 5200算
但呢種耳機真係好似做貨車司機/地盤foreman咁
(買左個送比老豆做白老鼠 偷用過真係比9.5/10)

咁係我次次轉耳機都會打比朋友A既情況之下
佢都慣左 朋友A: 我:

:喂
:屌你又搵我試耳機 我聽都聽唔撚到你講乜呀
呢知組合起碼重複左6次

直到轉左iconX
: 喂
: 咩呀 做緊野呀
: 偷晚食唔食飯?
: 是但啦
: 唔覺我用緊耳機?
: 你用緊耳機咩 我以為你用緊電話喎 無分別既

另外我都有frd得閒會傾下計
而家都可以就咁放部電話係床頭就咁戴住iconX
傾成個鍾都 雙方既 experience都好好
------------------------------------------------------------------------
~聲音~
木耳既我一直都聽開d垃圾耳機
一直都覺得d人買耳機買二三千蚊係吹毛求疵
但係我有一次唔記得帶iconX既情況下用番舊果個
哇屌你咩聲黎 咁鳩肉酸既
果次之後就知 就算木耳都有底線
而個底線已經比iconX推高左

不過有個用開有線耳機既frd話iconX既bass唔夠重
咁大家可以自行打量
------------------------------------------------------------------------

有讚 就一定有彈 唔係既話就一早係TW稱王啦
iconX default左係自動係case拎出黎就開機
睇番 user manual 都有方法手動熄
不過正路都唔會走去咁做
咁所以呢 有時你放落case放得唔好
iconX會繼續處於connected既狀況
好衰唔衰其實有時都幾難擺得岩位
都要翻手擺 2 3次先 fulfil到係100%擺得岩
有時都幾 Annoying

至於touch我覺得真係好人性
因為我成日覺得d實體鍵要施力落耳機
個反作用力係由耳殼反番過去
其實禁得多我覺得耳仔都會痛
touch就無呢個問題 輕輕力摸就得

同埋佢單耳轉雙耳拎起就得(default開機)
雙耳轉單耳就咁扔番個耳機入case就得
同埋佢 單轉雙 雙轉單都係秒幾既事
又唔會講成愀英文咩secound device connected
就咁講就好似雞毛蒜皮既情況
但實戰真係用既時候其實呢個真係好方便
咁以上就係我對iconX既 包膠
希望幫到大家

咁我直接買好過
我本身有the club
但我記得the club好似都係分+13xx

去細鋪買好過

我都寫一寫65t評價

1:用開iphone x超順，喺公司擺低電話(我坐角落添)，戴住行到出去lift口再轉入廁所都仲連到 ( 而且我公司都比較大)，應該因為支援Bluetooth 5.0
2:試連同事部iphone8，同樣好順
3:試連sony Xperia唔知乜，斷嘅情況都真係比較多
4:同女友一人一邊耳機聽歌，完全connect唔到，如果要2個人都聽到可以話無可能
5:打波用都無斷線問題，戴得都ok實，唔洗等2個月之後嗰隻運動版都得
6:不過我耳窩戴得耐會痛，耳細嘅人要留意返
7:聽歌方面，個人好鍾意個音色，bass啱啱好唔太勁
8:一戴上耳就秒連，係有時左耳唔知熄咗定咩，要禁實個制3秒開返
9:聲畫delay大約0.幾秒，唔細心睇基本上唔會留意到，係可接受範圍
10:隔音勁好，比起我以前個jaybird好好多
11:傾電話還可以唔算頂級，10分都有7分嘅

諗到再補充，個人覺得如果筆直唔多，而且又用緊Bluetooth 5.0電話就去馬喇。

係
200分+1398
重貴過細鋪

我用緊iphone x
本身係想買65t
不過見佢好似話有連線問題
iconx整體又靚仔啲 特別係個charging case
大家都係2018 product又冇話邊個新啲嘢
同埋咩Bluetooth 4.2定5.0根本就冇所謂
Connection穩先係main pt
5.0又唔係有咩好特別

iPhone 7係bt 4.2定5.0?

我budget唔多。都諗緊佢定icon x. 好頭痕

其實有時我放網睇見到有d樓上鋪
做到iconX lower 1400 but only cash
佢又有行貨單又剩
其實iconX黎價係咪都係around12xx
所以樓上鋪行薄利多銷頂鳩大鋪

4.2

iPhone 7係 4.2。
下星期一我借同事機試埋iphone7同埋Samsung s9+喇

岩岩出個時the club 已經有, 個時都有諗過係the club 出
但當時細鋪都已經係為14xx, the club 完全無吸引力

iconx行貨好多細舖都係做緊13xx
大舖貴咁多

好多樓上舖都無乜現貨(特別係唔熱門款式), 有人要先拎貨
好多時都話要訂要留貨, 要d 仲要俾訂先

好 thanks

講起距離問題, 我公司個位離pantry 10米左右但有個轉角位
之前用elite sport時, 有時掉低部手機係位, 未行到轉角位已經斷左
但係依家65t 轉左入角位後一路傾住電話都無斷仲好清

我岩岩換左s9+, 今日出tst 同mk 用左成日都無斷

大舖基本上唔會減價
都初一出細舖都已經14xx-15xx, 所以無咩必要去大舖買

想問下巴打用咩電話？

v10 BT 4.2
iconX BT 4.2

有無65t巴打
個叉電盒用用下發現左啲野

1果個胶位有條膠條既「恤」
2果邊無左
搞到好似下圖咁 右邊條條fing
又唔似斷左 覺得似係一開始就無
係咪奶左野 你地果舊係咪都係咁
仲係7日內 唔知受唔受換

其實aptx認證重唔重要？
見iconx同65T都冇

本身想買iconx/65T
但之後上網research, 見到隻nuforce be free 8，有aptx連aac都有
spec上好似幾好，但冇太多review，有冇巴打玩過？

7日內就拎返去

同意，iconx 不是完美但絕對對得起價錢。但完美主義者就唔好買， 應該話完美主義者就唔好買TW。

pmed

Thx for your comment!! 希望你唔係打手啦！！😁😁

我果個係咁

你都係換啦

終於都係忍唔住入左65T,報告下先
1拖2,得佢有,呢樣冇投訴我都睇中呢樣先入佢
聲冇乜好講,唔係特別好但又唔差,藍牙接受範圍
配帶感就真係一般,我換細耳膠就太細,中碼又有D壓迫感,可能遲下買耳綿試試
斷線問題,我出街試左陣,左耳未出過事,係受干擾完全冇聲果隻LAG一LAG,呢樣任何藍牙我都出現差在多定少,依家算係多左少少,但都仲係接受範圍
通話就仲未試,希望都合格啦

邊度入手？

澳門撚...只有貴價,唔係保養問題真係等去HK先入

一拖二？

可以同時連兩部

岩岩買左iconx 黑色 我用iphone8 就咁藍芽已經連到 但係想用佢個samsung gear s 完全唔識用 一禁入去 得3隻錶選 無iconx e 個選項。有無人可以教下

估計之後藍牙5.0的都應該做得到同時連兩部電話,依家暫時係得65T有

澳門貴到咩價位？
我都叫我澳個同事去香港買

我都換左comply
舒服啲

65t個case好似好流咁

耳棉超快爛

冇磁吸呢個真係扣左D分

你邊度買？要幾錢？

好似大陸嗰d平野咁

Elite sport, iconX 都冇磁吸
我自己用elite sport+ 成日會反轉咗嚟開，好怕佢會跌岀嚟

原來iconX都冇磁吸,其實都唔係必要,只係個感覺有D唔穩陣咁..

上網 YouTube 睇 iconX 都係撳落去閂

而且sport 個盒單手好難開
開蓋又太大力，有次個同事開差啲彈走左

我呢兩粒用左好耐，岩岩先裝返係65T用

我自己就覺得無必要，而且雖然話係弱磁，但雖然都係有磁力

幾千蚊部手機都有機會壞，其實唔係隻耳機壞又有得換問題又唔係太大

我用左大概兩三個星期就會裂

有啲設計係用磁吸做開關，吸實係其次

我就算耳機個啲都好少爛，反而好多時係拆個時拆爛

65t 重有冇連線問題？

elite 65t

普通member同vip 差幾多?

樂天 1350

會員 1063

今日入咗，深水埗膠登 1200

some observations
65T個技術係由右邊果隻射向左邊果隻。所以同女朋友一人一邊隻係無可能，因為右邊果隻啲signals只會horizontally射向左邊，仲要啲signals好短，啱啱好夠一個頭嘅大細。

Btw Airport真係好勁，只係衰唔係入耳。

即係如果個頭太大會有影響右邊接收，咁都解釋到點解呢度有人用得好有人斷到pk

Budget 1200係咪得airpod叫好啲
利申 唔太識

試過兩個人係巴士坐隔離一人戴一邊，太遠收唔到

多謝巴打review
如果真係呢個原因, 即佢product testing未做好就出街

隻65t真係超多問題咁，成日斷線同爛盒

其實唔關事，所有用近場電磁感應嘅產品都會有咁嘅情況
左耳同右耳係要喺一個有效距離先用到

airport好似係用紅外線,airport如果係入耳其他產品根本唔洗考慮...

會唔會因為佢個距離set得太短？

咁要諗下先

Wireless 其中一樣小弟要嘅係可以兩個人一齊聽丫嘛，一齊行山聽嘅最尾都用返airpod

同問 65t同airpod大家會點簡

唔睇樣一定AirPod

如果咁，我買icon x好過

Airpod唔入耳唔會諗

幾遠？
岩岩食飯試過40cm都仲可以(遠過2隻耳距離

我估計設計個原意亦唔係超過2隻耳的距離使用

買iconx吧

左邊果個人用左耳，右邊果個人用右耳，超過40cm

Jabra 65t有邊間大鋪仲有貨？問過衛訊同兇宅都冇

岩岩就係咁試，一左一右

兩個都有。
室內 / share兩人用就用airpod，有MacBook iPad係咁連好正。
係街地鐵巴士就用65T。

你試下用earpod係地鐵，感受下個隔音，接受到就買airpod

可能巴士雜

iPhone 7用家

我係酒樓借同事iphone 8試
用我部android都係一樣

CWB 胃信好似仲有

呢個POST 究竟毒左幾多人入坑.....好彩睇到65t咁多問題即刻HOLD 住D 錢先

唔係太多人買左無乜詳細report...

我想問，如果胃信買65T, 真心覺得唔掂，係咪可以退揀第二隻？

想問65T係咪有大家講既斷線/盒既問題？
依家65T除左無得獨立用之外仲有咩唔好？

Icon x Wilson $1598

細鋪買啦，$13xx only

啱啱去左試，無65t試。
隻icon x好正。聽歌無我本身嗰隻啲聲咁好聽，但係方面贏晒。好吸引

E8係咪算連線穩定？

老實講如其話好多人被毒入坑，不如話好多人唔知想點

65T定位唔係flagship, 但佢一千蚊問心真係對得住佢個spec
有人想睇評測嘅不妨忍吓簡體去一去大陸啲網睇，基本上65T評價係幾好

斷線問題暫時普遍似係ios11同BT5.0唔夾
大陸同外國用家對connectivity多數係有讚冇彈(當然你部電話最好support bt5.0，如snapdragon835up)

配戴感好，被動抗噪出色，通話質素好，電量足，衣啲都係普遍評測對65T嘅comment

當然好似上面咁講冇touch, 叉電盒冇誠意，bass弱啲(唔代表聲差)，衣啲會係65T嘅唔好地方

但總冇理由左耳右耳分開戴斷線都入佢數架，電量同藍牙穩地性要求大好多架

總括黎講我覺得65T對得住佢價位，但首先要清楚自己要求同budget係乜

盒個問題暫時得一個用家回報,
其實唔代表其他耳機唔會壞 (岩岩睇先係胃信已經見有人試另一個品牌要換機)

無磁吸, 無aac, 無個d 功能你可以當係佢缺點

但好似前面師兄話齋, 大家要清楚個product同自己想要咩

你要問你買個間舖

試埋iphone7同s9+連65t
總結：電話有BT5.0先好用，如果唔係斷到仆喺度

e8有無話邊度買平 ？
打算今日入

iphone7配65t好有問題?

可以格下細舖咩價, 同大舖有回贈有無so

唔見有事喎，行咗成個中環都無事

其實我鍾意用制多過TOUCH,可能我冇用過D TOUCH好的,淨係用過兩對大陸的,都係覺得實體制好D,65T其實係對得住個價,千幾蚊我算係幾滿意,終於搵個對啱用的

iPhone 7係咪斷到仆街 ？

Iconx防水能力如何？ 我見佢冇寫ip幾多

Iphone7還好，不過表現無iPhone x/8/s9咁好，可以考慮

唔記得講，啱啱連過2部BT4.2電話(小米唔知乜& htc唔知乜)，就算無試出街，行遠少少都斷，可能我用過iphonex connect嘅質素，連iphone7我都覺得差，不過我同事話ok，比你參考

感覺上icon x for android好啲？用iphone用唔用得晒啲功能

Icon x我淨係試玩過一陣，答唔到你。不過聽朋友講連iphone 7都ok，同埋話有少少delay
不過咁講，除咗65T之外，都係得icon x最高質架喇。65T仲要連4.2唔太順，所以都無得點揀 ，一係等下隻新耳機
不過嚟緊應該都係出BT5.0，見過鬼(65T)都怕黑，各位巴打準備換電話吧

PS：講緊呢個價位

重以為白色周街都有得買
行曬成個旺角先知得專門店先有
btw 普通色好多間都無貨要訂

我應該會試埋65t就決定買邊隻

見好多細鋪$13xx都無哂黑色 有無巴打知邊到有

The club

The club幾錢/幾分加幾錢？